連登仔有冇人睇計哥？！

繼劉馬車 龍心之後又多個痴線佬